[user]
	name = djedji
	email = ctelyon@orange.fr
	
[core]
	editor = "notepad"
	autocrlf = false
[alias]
	st = status
	logs = log --graph --decorate --oneline --abbrev-commit --all
	log-first = log --abbrev-commit --decorate -1
	content-branch = ls-tree --abbrev=8
	get-content-branch = ls-tree -r --abbrev=8
	switch-branch = checkout
	create-branch = checkout -b
	compare-branch = diff --name-status
	list-branch = branch
	list-config = config --list
	delete-branch = branch -D
	remove-branch = branch -D
	copy-on-branch = checkout
	list-server = remote -v
	list-remote = remote -v
	list-github = remote -v
	init-github = remote add
	list-content-branch = ls-tree --abbrev=8
	clone-laravel-4-2 = clone git@github.com:djedji/laravel-4.2.git
	reset-head = reset HEAD
	reset-last-commit = reset --mixed
	clone-themes = clone git@github.com:djedji/themes.git
	add-remote = remote add origin
#remove-remote = exemple : git remove-remote origin
	remove-remote = remote remove
	fetch-github = fetch
	push-github = push -u
	list-alias = config --get-regexp alias
#rename-branch = exemple : git branch -m [name-old-branch, name-new-branch]
	rename-branch = branch -m
	pretty-log = log --pretty=format:'%Cred%h%Creset - %C(yellow)%d%Creset %s %Cgreen(%cr) %C(bold blue)<%an>%Creset' --graph --abbrev-commit --date=relative
[commit]
	template = .git/template
